啱啱係tg睇左一篇關於臨時政府嘅文

內容如下

《開端》
2019時代革命
時代革命有兩點成功之處，第一，揭示了港共政府的醜陋，漠視民生與民意的施政手段，及強硬的軍政府手段打壓人民聲音；第二，重新引起香港民族討論，引起人們探討香港前路何去何從。以上兩點是環環相扣，由逃犯條例修訂，到爆發一場場的社會抗爭，過程中，香港人的民族意識不停被塑造，人們會稱爭取民主、自由、公平的香港人作“真香港人”，一群高舉民主、自由、法治作核心價值的族群，他們會思考自己何去何從，如何重拾自身命運的決定權。
然而不論是揭示了港共政府的醜陋，還是引起香港民族命運的討論，兩者都有共同的啟示，究竟港人要怎樣做？對現行制度朽腐視而不見？修改現行制度漏洞？還是破舊立新？站在分叉口，有一段漫長的路要走，港人需慎思每一步，惟時日無多。因為2021年是立法會選舉，而2022年將舉行行政長官選舉，中共定必加快清洗腳步，以保日後管治香港再無障礙。
事實上，筆者沒有絕對的答案解答“港人應該怎麼做”，希望讀者看完文章後，會有所啟發，正如梁繼平先生在《香港民族論》撰寫的序言：“但願每位港人讀畢此書後，都能分享到一份強烈的願景——終有一天香港人能享受真正的自由，昂首選擇自己的命運。”
2020臨時政府
建立臨時政府、推行新制度乃當今抗爭之大事也，北斗轉移，國運將改。香港正值危急存亡之際，現屆政府之腐敗團結各路英雄好漢。不論你是黃是藍，你都必須承認，林鄭政府已失去領導能力，人民當立新政府保障香港人利益。武漢肺炎爆發，政府重蹈零三沙士覆轍，隱瞞事實阻礙公眾知情權，淡化病毒於社區的傳染，企圖粉飾太平。現時疫情在港大規模爆發，全民陷於恐慌搶購口罩，政府也未有即時回應民意，採取封關措施，封鎖來往嚴重疫區的一切交通，更甚者，容讓非港人濫用公營醫療資源，置前線醫護及普羅市民安危不顧。
舊有制度已完全失效，轉換班子而不革新制度，只是換湯不換藥。臨時政府的定位在於完全取代現行特區政府，由臨時政府施政、處理香港一切事宜，而臨時政府亦是日後建立新政制之根本、參考。臨時政府應考慮採用總統制或議會制，唯當務之急是推行臨時政府，政制之事宜日後討論。

全民抗疫運動月
臨時政府最大的問題在於如何使臨時政府具正當性與合法性，一個政府必須具正當性才有認受性，打個比喻沒有委任證的警察，沒有人會承認他是警察，他更沒有權力執法。臨時政府作為一個新政權，需要具合法性的管治者領導，而現時較佳的人選就是經由合法的區選投票產生的現屆立法會議員與區議會議員。兩者均具被作合法性管治者的條件，而由一批具合法性管治者帶領的臨時政府才有合法性與認受性。
現時武漢肺炎爆發，政府進一步失去民意認同，簡直是「一鑊結過一鑊」。全港市民已發起129三大罷，筆者在此拋磚引玉，提出全民抗疫運動月，從學生至在位者需同心協力投入建立臨時政府自救，齊心對抗武漢肺炎。除了由醫護界罷工帶起的抗疫大三罷之外，第一個項目就是「跳槽」，由現行公務員與立法會議員與區議員主導臨時政府的成立。既然特區政府並沒下令封關，那麼臨時政府第一件事情就是下令封關，而海關只需配合封關，就已經完成了整個跳槽項目。
「跳槽」項目外，亦要準備「和你跑」癱瘓關口交通，大家都跑咗六個幾月就唔多講啦。鉛球手弓箭手都可以隨時埋位入場。
文宣手足只要緊守崗位做好宣傳建構臨時政府的理念，引起公眾討論，並遊說他們支持成立臨時政府代替特區政府、林鄭的政府班子便可。
適逢稅季，正是抗稅好日子。全民運動月又怎少得了「跑馬仔」。買你心水好馬，你的一蚊交給早已腐朽沒落的林鄭政府，亦或臨時政府，將決定港人有否資本延續這場運動之關鍵。正所謂，金錢即上帝。

暫時講住咁多先。之後將會一步步同大家討論臨時政府的建構框架，由制度的採用至政策實施，將一一探討。

臨時政府是香港人自救的一條可行之路，但公眾必須熱烈討論，因為一個政府沒有人民支持，盡其量，它只是一個馬戲團。

光復香港，時代革命。
全民抗疫運動月

臨時政府 抗疫出路
1. 抗疫大三罷-全民嚮應醫護界罷工
2. 「跳槽」-由現行公務員與立法會議員與區議員主導臨時政府的成立，接管現行所有的公務員部門，下令海關關員封關
3. 「和你跑」-和勇合一癱瘓所有關口交通，堵截非港人抵港
4. 「和你宣」-文宣組宣傳臨時政府可行性並引起市民討論
5. 「跑馬仔」-抗稅運動，積存資本運作臨時政府

嚟緊我地會繼續出文同文宣
請大家幫手share同follow🙏🏻

我地急需一個平面設計師！！😂
如有手足識平面設計請搵 @fmlyeah
另外 有興趣參與推動臨時政府手足可以聯絡 @LaDivinaC

推

臨時政府—《防疫宣言》

武漢肺炎已於本港嚴重爆發，疫症的嚴重性與傳染性各位有目共睹，然政府依然選擇輕視病毒在社區大規模爆發的潛在性，只實施封鎖較少人流的關口，及縮減海陸空入境，更甚，政府唯恐社會不亂、公眾不恐慌，竟選擇市區的健康中心為疫症檢驗中心。

臨時政府，唯一出路
既現屆政府無力領導香港人走出困局，人民理應另覓出路。我等宣佈成立臨時政府，以取代現屆政府，處理香港一切事務。

臨時政府一旦成立，以下為首要工作：
一，全面封鎖內地入港口岸關口
二，選擇遠離市區的建築作檢疫及隔離中心

#臨時政府 #香港獨立 #香港民族
#臨時政府宣言
#香港民族燎原
#反港共

Push

獨立建國，刻不容緩
只有兩國，才有兩制
香港獨立，唯一生路